[認真Post]啱啱激嬲左女朋友

是咁的
啱先送佢返屋企
每次返屋企都會去佢屋企樓下涼亭坐.今次明顯唔同左好多一去到涼亭.唔知做咩即刻問我以前同EX D野我照樣咁樣答 八個月之前都有咁問過我.我答返之前個答案.佢當場唔開心黑晒面走咗去.明知會唔開心點解要問
Ching有啲咩意見俾我氹番佢

一巴煎鳩佢
八婆,嬲乜野
睇佢點答再作決定

車巴佢啦 又要問又要嬲

都唔知第N次係咁又要問又要嬲

認真答
可能佢係唔知邊到聽到你同你ex啲往事
或者可能以為你同個ex仲有接觸之類
受咗啲刺激先突然嬲啫 氹兩氹冇事
Btw經常發脾氣嘅女仔對耐咗真係不了

可能係
叫女朋友去我同Ex間公司做.應該係一生中最錯嘅決定

睇怕都係咁啦

依家都唔知點算

蠢，識答就一定答唔記得哂

中
以前個男朋友我問親佢ex啲嘢
佢都依依哦哦 話唔記得
完全冇位入佢

佢知我記性超好.我之前試過答唔記得.佢都係嬲咗我. 仲話呢啲係我哋重要嘅回憶點會唔記得.唔好呃我

下次試下嬲咗佢先

唔知我下次發佢脾氣.叫佢唔好再問
唔知佢會點呢

見到是咁的,都唔洗答你啦

都話咗唔好提囉，我同得你一齊就預咗要忘記過去，我個心得你一個咋。

之後佢應該聽哂你話